岩岩見到句粗口 笑撚左😂😂😂😂😂

屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛😂😂😂😂😂好好笑呀
笑左既請比正評😖

正評咗

屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你.

屌 好撚好笑😂😂😂😂肚痛啦肚痛啦😂😂😂😂

屌你老母芝士漢堡

屌你老豆宿埋一舊

haha

正評夠10 我再copy比大家笑😂😂😂快d正評

屌 邊撚個on9正評

肥婆撐我😑

笑死左3個人🤣🤣🤣

入青山啦屌你老母臭化閪

成班辣殺

我係咪要笑架

笑唔出同頂唔順啲icon

勁勁勁好笑xdd -.- xpxp -3- =_=笑緊ing..xd

Ching呢句好笑

Ching識貨之人

分身正皮😒

勁勁勁爆爆爆好好好笑😂

你痴線架

reported😒

連尼住我條o靚黎

嘩 巧巧笑lol xdxd

屌你老母啦入房溫書啦上咩連登

🌚

收皮啦

返去瞓啦emoji 撚
見到你我笑撚埋右

Ching好波呀😂😂😂

笑撚埋右

🌚💪

😂😂😂👍🏻

門仔好幽默

🌚乜又係你

咁我走

弱智仔 連登質素比你拉低哂

你收皮啦

連登有撚高質過咩 白痴仔

岩牙😂😂

做乜撚野

🤣🤣🤣

一開壇已經系小朋友論壇啦😃

我竟然而家先見到個post

開錯台啦你

負皮上一頁